Ive有個痴線幼兒教育導師(發洩文)

叫人帶曬全年既教具返學，最後一件都唔睇，啲教具重到hihi
教案提議比佢既活動ban曬，轉個頭幼稚園老師提議返同一個活動
上堂就係到講人是非，連小朋友屋企都攞出黎講
交功課比佢改都唔改就叫人交份修訂版
有時交功課睇都唔睇就叫人重做
有個同學屋企人過左身想請假，佢話唔係父母就唔可以有感情，唔比請假，問號？
幼稚園班主任想探究既活動，返到去佢話完全無意義
係幼稚園借既書佢話唔係幼兒書
有主任過黎睇堂就刷曬鞋扮認真教書，面皮成呎厚

你威曬啦張老師，連幼稚園老師都話你係痴線既，你都算巴閉。你對教書無熱誠都算，仲要成日玩班學生，如果唔係我地忍你，你收左皮啦，唔該你帶返個腦返學先ok？

一齊投訴佢囉

就係無途徑去投訴，況且上級點會信

上黎講把撚咩

同邊個講有用，都話發洩文

點會無得投訴
搵dp head 啦！
如果成班學生都覺得佢有呢個問題點都要回應返你地

我同科主任都fd，不過我驚我投訴之後佢又搞小動作搞到我畢唔到業，所以就算見到阿頭都無用

用問卷投訴

有得唸，不過佢好識係上司面前扮野，所以我驚無人信

全班一齊投訴先有用

咁樣個直接send mail 搵校長 cc 比埋其他嘅dp head 搞大佢囉

真係要全班一齊投訴，呢啲廢物諗住hea 教，唔投訴都唔知自己有問題

我試下不記名咁講啦咁

就係班同學個個都淆，咁怒不敢言，我都無辦法

今日出成績見到自己實習好低分，勁嬲先忍唔住開po，我幼稚園老師都好中意我，但係就係因為佢比分佢唔妥我所以好低分

都痴線嘅，成班人交嘅學費就用咗黎出糧比佢，
佢嘅教學無質素嘅咁就report佢啦，依家你係比緊錢佢學嘢喎，佢係收你錢但交流嘢喎，仲點可以忍到口唔出聲？

你啱，但係就係怕佢背後搞小動作搞到我地要留級/退學

點解好似我識個位

個導師英文名C字頭？

全級投訴佢啦

投訴一個prof咁撚易既事都要推三推四

肥你佢要寫report架 你覺得如果佢department head收撚完你成班投訴信 再見佢肥左你成班人 會覺得無事？

讀ive真係唔係冇原因

呢句啱

揾白太啦

投訴係一定有用
再唔係係sem尾份問卷寫都得 （你忍到咁耐的話）
利伸 試過

問卷低分佢都要解釋你成班寫死佢就得
同埋集體投訴 會有專人黎

支持起底

其實係我朋友借我ac，佢一個女仔可以做到D咩
利申：本人男，非ive

男人老狗讀乜春幼兒教育扮暖男

ok 你女朋友

唔明你講乜

姐係好似fg做full time比上頭打壓，有咩可以做？最多咪黎連登發洩下

不嬲都係要擦鞋先會高分
園就算俾幾高分都好
視導唔中意你
一樣會拉到個分勁低

其實實習個分唔太影響到你搵工
個分畢到業就得
既然你講到你實習間幼稚園咁鍾意你，將來你畢業可以apply返入去做老師

利申：grad左幾年做緊，非ive

其實實習個分唔太影響到你搵工
個分畢到業就得
既然你講到你實習間幼稚園老師咁鍾意你，將來你畢業可以apply返入去做老師

利申：grad左幾年做緊，非ive

姓張

佢應該係指個英文名係咪M字頭

K字頭

我一直以為佢個英文名個讀法係C字頭果個讀法添
Btw平時上堂見佢幾幽默又睇唔出佢咁癲

先莫論你講嘅係咪全部都係事實
但要知道到時你入行會遇到更多是非
你做嘅野人地唔一定要buy你
同埋帶全年教具呢啲就年年都要嘅啦
唔係淨係得你一個係咁

聽講你實習得D 少少野就上網吠 你覺得你係付出得最多嗰個？

我都知個個都係咁辛苦，但係受到唔公平待遇就唔可以講？

我個科有個又係咁仲要教得差
成班一齊投訴 最後佢比人炒左

佢同佢個friend一樣
跟佢地實習慘過咩咁